{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042443",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 인동 타임 호텔"
    },
    "text": "2022年3月に全客室がリニューアルされた宿泊施設は総客室数40室で出張客のためのビジネスホテルとして運営されます。 韓国観光公社の品質認証を受けたこの宿は最新施設を備え、リラックスできる休息を提供します。 客室は特級ホテル用の最高級マットレスとグースダウン寝具類になっており、お客様の満足度を高めます。 毎朝は無料でAmerican Breakfastが提供され、1階のカフェテリアではネスプレッソコーヒーが楽しめます。 宿は仁寺洞広場交差点大通り沿いに位置しており、周辺には様々な施設があり便利に利用できます。 また、サムスン電子の裏門が徒歩で移動可能な距離にあり、便利に利用できます。 でも、待合室は売っていませんし、冬場は中が少し寒いかもしれないというデメリットもあります。 加えて宿は電気自動車の充電も可能です。 訪問者は親切なサービスと清潔で快適な環境、無料の朝食について肯定的なレビューを残しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "2022年3月に全客室がリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "総客室数は40室あります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "最新施設を備え、韓国観光公社の品質認証を受けた宿です。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "特級ホテル用の最高級マットレスとグースダウン寝具類が使用されています。"
        },
        {
            "question": "毎朝提供される朝食は何ですか？",
            "answer": "無料でAmerican Breakfastが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ネスプレッソコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "仁寺洞広場交差点大通り沿いに位置しており、様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "サムスン電子の裏門は徒歩圏内ですか？",
            "answer": "はい、徒歩で移動可能な距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は待合室を提供していますか？",
            "answer": "いいえ、待合室は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "冬場は宿内が寒いですか？",
            "answer": "冬場は中が少し寒いかもしれません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では電気自動車の充電が可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどのような評価ですか？",
            "answer": "訪問者は親切なサービスと清潔で快適な環境、無料の朝食について肯定的なレビューを残しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 378
    }
}